南早話水炮車隨時候命，如果荃灣情況變差會出動

A police source says senior officers have agreed to use water cannons on protesters today if the situation deteriorates, the Post has learnt.

“The cannons are on standby position at the moment and are ready for deployment if needed,” the source says.

Police will use water cannons if Hong Kong protests turn ugly, says source

入建築物

有啲商場會閂咗門先，根本唔俾人出入

push